Bid niet dat ik in een eng vest ga zitten.
Ik wil denken en ik kan niet vrijuit denken als mijn lichaam is opgesloten.
Ik ben zeker dat je het begrijpt!
"Hij had blijkbaar zelfbeheersing, dus toen de bedienden kwamen, ik zei dat ze het niet erg vonden en ze trokken zich terug.
Renfield zag hen gaan; toen de deur gesloten was, zei hij, met aanzienlijk waardigheid en zoetheid: - "Dr. Seward, u bent zeer attent jegens mij geweest.
